仲有無人記得稻中乒團呢套漫畫？

蘇永康，肯得基

去死去死團

架熊貓車真係好撚正

露jer發球

一見到嗰啲正能量人，就諗起熱血老師

人生睇過最好笑漫畫
第二套係gto

你很安全

生得似蘇永康是否悲劇

好明顯係

我很醜，但我有女朋友

啲表情真係畫得好抵死

周杰倫個fd小麥最似，有個mv直頭將個公仔放埋一齊，100%match

唔記得左個波dum到落地個阿婆叫乜名

岸本婆婆

我想買稻中t-shirt

鳥巢驚魂球同海龜生蛋
笑到hihi

重有呢個阿sir 成日亂鳩咁up嗰三條友又信到十足

熊貓戰車

阿婆打電話

屌你，即刻諗返浴室嗰畫面

鳥巢驚魂

依個係真人版？
漫畫入面個頭好大

不過睇多幾次
有d 單元係有內容唔係淨搞笑架

啤~啤啵啤~啤啵啵~

“內臟!!?”

呢樣廢柴同盟比較明顯我覺得